除咗 龘字以外 仲有邊啲字筆劃多？

落口供係咪要抄足？

䨻 字笑而不語

我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講我無野講

我無野講
我要見律師

嘥氣啦
班毅進仔隨時連「龍」字都未識寫
仲想人哋寫3個

靐

招財進寶

龘 你讀完佢都係寫第二隻字 班狗無乜文化
講 轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟 算啦

：轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟伏伏伏伏蕉蕉蕉蕉蕉轟轟龍龍龍龍龍龍龍轟轟轟轟龍龍龍龍龍龍龍伏伏蕉蕉蕉蕉蕉蕉蕉轟轟轟轟轟轟轟